[建議]每個人嘅發言數據，密碼重設

鑑於近日有太多惡意會員刻意製造混亂
以求帶風向等

我覺得可以係每個會員嘅起底頁面加啲數據
等起佢底嘅會員自行判斷有關會員是否有古怪

例如：

會員A

總發言次數：xxxx (用嚟知佢是否活躍)
總開post次數：
日均發言次數：xx (佢平日上連登嘅習慣)
日均開post次數：
今日發言數目：x (如果今日突然大增/大減，違反平日上連登習慣，即為有古怪)
今日開post次數：
最後留言日期：xx/xx/2019 (以顯示有冇突然上水)
最後開post日期
今日推post次數：x要識別用咗幾次"push","推"，icon等冇meaning嘅手法推post)
今日開post次數：
今個月/今年嘅推post數：xx原理同上)
今個月/今年嘅開post數

“最後留言日期”方面，可以畀會員自行選擇幾耐唔上水／留言就重設密碼，保障自己，以防有人偷手機偷埋acc
重設密碼方法可以set 自己email/另一會員email
咁自己唔見手機都可以拜託個朋友幫手

大家一齊諗下是否可行

push

一撚早要啦, 咁撚得閒整班堆表情都唔知做wt7
其他論壇個個都有呢D功能